有冇天水圍人會泊街

通常泊開邊到

屋村d停車場

幾時再操車

jm9講緊泊街
仲有你都唔係住天水圍

次次都比你發現我d 9 嘢

想講停車場真係好貴
但係泊街又驚比狗抄牌或者比人爆

我唔係住天水圍，不過我見過d 貨車司機會park 係呢度

你download 個app 叫走鬼...可以幫到你

呢到一日抄幾次

訓緊教抄幫唔到我

冇錢泊車就咪撚渣啦屌你老母違泊狗

有咩操車路線推介

你啲股點

天水圍唔熟....屯門公路囉

Tesla 點？

岩先行過了
去遠啲都冇所謂
想搵班人一齊操好似冇咁驚

真心咩？ 有一班人一齊我都一樣咁驚

你有冇試過同人一齊操

無～

試下
有人喺你後面cut完比位你cut會定好多

你好怕cut 線咩

多車嗰陣驚比人篤油
你驚咩？

岩先入屯公讓線位勁多車
等左好耐都冇位
最後有個小巴司機停低比我過
超好人